面仔熊過，聽日恒指會升幾多點?

美國依家又升成咁，聽日我地牛軍又數錢

升到打左麵麵隻熊
或者麵麵自己走左隻熊就調頭

面仔唔好搞事，阻住我地牛軍發達

24000殺熊調頭

我怕岩岩殺完佢之後跌。。。。
講真基本面係跌。。。
咁都比佢搞到升。。。好波

嘰嘰

面仔聽日又豬錢

直上26000

25000

美國升到好high

面仔開市打咗靶再追貨就好

早知買大啲

Gogogoo🥰

面神.....又中

開市入牛仲有冇水位？